許智峯：係立法會不惜用犯法手段抗爭

岩岩係港島西咁講 勇武左好多

我係台下邊到聽到 希望佢可以keep住

自從佢判左服務令之後
呢家係咁衝出黎
年輕嘅泛民真係好勇

當民眾企前你咁多
唔咁講邊有訂企

佢講埋係立法會用犯法手段

佢搶手機唔係已經犯左法咩

佢態度不嬲都係咁
係區議會都己經係咁

反正個議會响現時已經失效，佢DQ哂所有議員等人睇清楚根本唔需要尊重現有制度更好